煙佬 1060 6GB $650

3個月代理保用, 即係水貨 ?

即係石頭

煙你老母石頭佬

裝石頭咪得

咪撚煩啦屌你老母臭閪

咁平

無咩信心

二手嘢

見到 未 來 科 技
四個大字

上一頁

黑店之王

可惜sliverstone 冇出顯示卡

笑到仆街

IN NO 3D

收嗲啦死老襟

Asrock都冇

藍寶石

啱晒樓主

可以砌個石頭list

Asrock點會冇
人地專出a卡

未來，8

650仲有保真係可以一戰

砍丟重練啦
帶住原始既過去好難有正常既討論